有冇人唔鍾意買二手game?

二手game係平d，但係就令game廠賺少左

有時有d高質素、良心game廠，想比錢佢賺

寧願貴少少買新碟都唔買二手